\documentclass{beamer}
\title{Taggy: bestandsbeheerder op basis van tags}
\author{Team Taggy (10)}

\usetheme{boxes}
\usecolortheme{seagull}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{float}
\usepackage{venndiagram}
\begin{document}
\frame{\titlepage}
% Thomas
\section{Waarom?}
\frame{
	\frametitle{Waarom?}
	Map-gebaseerd is bekend, maar onhandig:
	\begin{itemize}
		\item Moet weten wat welke map zit
		\item Zoeken werkt op bestandsnaam (i.p.v. inhoud/eigenschappen)
		\item Kan niet bestanden uit meerdere mappen zien zonder verplaatsen
	\end{itemize}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=.75\textwidth]{directories.png}
	\end{center}
}
%Maarten
\frame{
	\frametitle{Maar hoe dan?}
		Tags: door gebruiker gemaakte categorie\"en waarin het bestand valt
	\begin{center}
		\includegraphics[width=.70\textwidth]{tags.png}
	\end{center}
	\begin{center}
		\begin{venndiagram3sets}
			[labelOnlyA={y},labelOnlyB={x},labelOnlyC={w},
labelOnlyAB={v},labelOnlyAC={u},labelOnlyBC={t},labelABC={s},
labelNotABC={z}]
		\end{venndiagram3sets}
	\end{center}
}
\frame{
	\frametitle{Wat kan je daar dan mee?}
	\begin{itemize}
		\item<1-> Zoeken op combinaties van tags
			\only<1-1>{ 
				\begin{center}
					\begin{venndiagram3sets}
						[labelOnlyA={y},labelOnlyB={x},labelOnlyC={w},
			labelOnlyAB={v},labelOnlyAC={u},labelOnlyBC={t},labelABC={s},
			labelNotABC={z}]
						\fillACapBNotC
					\end{venndiagram3sets}
				\end{center}
					\texttt{A B -C}: Zowel tags A als B, maar niet C hebben
			}
		\item<2-> Zoeken op inhoud: tags kan je zelf maken en hangen niet van bestand op schijf af
		\item<2-> Bestanden kunnen in meerdere mappen zijn zonder grote schijfruimtekosten
		\item<2-> Overzichtelijker omgaan met je bestanden
	\end{itemize}
}
% Thomas
\section{Wat is er nodig?}
\frame{
	\frametitle{Wat is er nodig?}
	\begin{itemize}
		\item Database om gegevens in bij te houden, structuur hiervoor
		\item Queries: opdrachten voor de database om de gegevens te manipuleren, zoeken
		\item Interface
	\end{itemize}
}

\section{Wat werkt er al?}
\frame{
	\frametitle{Wat werkt er al?}
	\begin{itemize}
		\item Databaseschema is er en werkt
		\item Interface-opzetje 
	\end{itemize}
}
\frame{
	\frametitle{De voorbeeld-GUI (nog niet functioneel)}
	\begin{figure}[H]
		\includegraphics[width=.75\textwidth]{gui_searchinterface.png}
	\end{figure}
}
\frame{
	\frametitle{De voorbeeld-GUI (nog niet functioneel)}
	\begin{figure}[H]
		\includegraphics[width=.75\textwidth]{gui_resmetmetadata.png}
	\end{figure}
}
\frame{
	\begin{itemize}
		\item Voorbeelddatabase met 3 tags, 8 bestanden (elke combinatie van 3 tags)
		\item Simpele zoekopdrachten kunnen worden omgezet in een query
		\item Inhoud van 1 tag opvragen
		\item Bestanden toevoegen aan database, tags toevoegen eraan
		\item Website, projectdocument zijn er
	\end{itemize}
}
% Maarten
\frame{
	\frametitle{Wat moet er later nog bij?}
	\begin{itemize}
		\item Dingen verwijderen
		\item Previews/thumbnails
		\item Interface functioneel maken
		\item Mappen indexeren, importeren
		\item Notities/commentaar
		\item Doorgeven aan extern bewerkprogramma
	\end{itemize}
}
\frame{
	\frametitle{Wat kan er later nog bij?}
	\begin{itemize}
		\item Hi\"erarchie: automatisch andere tags toepassen na tag, aliassen
		\item Zoeken op metadata: resolutie, bestandsgrootte, datum, aantal olifanten\ldots
		\item Zelfstandig tags, metadata uitzoeken
	\end{itemize}
}
\frame{
	\frametitle{Dat was het}
	Vragen?
}
\end{document}
